[
    {
        "randomId": 17
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Kurekeraho gukamwa",
            "answer": "Guteka"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Aduhe ubusobanuro burambuye",
            "answer": "Aduhe ibisobanura birambuye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Sisiteme [system] dukoreramo",
            "answer": "Uburyo dukoreramo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Iyo ufite komitimenti [commitment] kubaka inzu ntibigora",
            "answer": "Iyo wabyiyemeje kubaka inzu  ntibigora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Amata y'inka yenda guteka",
            "answer": "Amagonera, amasuga, amanga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Imbwa nyinshi",
            "answer": "Umukeno (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ibiti bitandukanya isambu n'indi",
            "answer": "Urubibi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Imana ibahereze umugisha",
            "answer": "Imana ibahe umugisha"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Kumena igisabo",
            "answer": "Kukibyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Ingurube nyinshi",
            "answer": "Umugana (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Aho umwami yabonaniraga n'abaturage",
            "answer": "Ku karubanda"
        }
    }
]